王蛇回歸，好感動

夏目友人賬V得11集就完咗

夏目友人帳V得11集就完咗

淺倉威先係龍騎真主角

可惜喺呢啲濕鳩外傳回歸

從來唔入拉打Post但比標題吸引咗入嚟

點解你可以咁型